黨媒：陳方安生利用殘存的「臭名度」煽惑暴力行為、甘為洋奴，願做漢奸

有「民主阿婆」之稱的前政務司司長陳方安生，繼早前被中共中央政法委員會點名炮轟為「禍港四人幫」之一後，今日(14日)再被官媒點名批評為「黃皮白心」、甘為洋奴。

文章指陳方安生生於內地、長於香港，卻甘為洋奴，願做漢奸，實為「黃皮白心」，而香港的反中亂港分子於修例風波中露出原形，利用殘存的「臭名度」煽惑暴力行為，擾亂國際輿論，陳方安生便是其中一人，唯恐天下不亂。

文章直斥她不欲市民重歸和諧安寧，現時止暴制亂成社會共識仍繼續煽風點火、顛倒是非，批評她在外媒前睜着眼胡說。

文章又轟她完全不懂一國兩制的真諦，出任政務司司長期間明裏暗裏阻撓香港與內地加強合作，是置香港長遠發展於不顧，導致香港錯失不少機遇。文章又稱港人不會被她的無恥謬論蒙蔽，其破壞一國兩制的圖謀不會得逞，而「禍港四人幫」所望的「無主之城」亦不會降臨，強調罪惡瘋狂行為絕對不能美化。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你哋班暴徒同我入曬嚟

我寧願去人地國家做二等公民
都唔撚要擁抱大灣區

洋奴、漢奸
乜都淨係識上綱上線

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

生於內地?
陳太好似1948年出世, 你支共1949年先建國

對唔撚住
係1940添

陳太做對了

咁當年中共邊個欽點陳太
先清算呢個黨員再講

搵唔到人屌，搵陳方安生做稻草人
係咪黃之鋒係德國就唔敢屌呀

其實而家9成既00後都唔知陳太係乜水
支共屈大台都屈個出名啲啦